無野做，一齊入黎乜都吹ok???

冇街出冇野做， 又未眼訓， 吹下水

黎緊聖誕又乜做又好

返工有咩活動又好

明明坐係電腦前面。 要用手機回post

咁早冇人定開錯台zzzz

終於收工

自推到悶

咁夜？ 食左野未

乜撚都未食 又凍又肚餓

星期五都ot... 我由返工果刻已經冇心機做野

話說其實係咪真係開錯台呢。。

孬

有咩意思

好累

搞乜先？ 身累定心累

兩樣

不好

share 多d 啦！
我都好撚累， 下星期公司聖誕party買禮物交換， 完全唔知買乜

做咩不好先

累

。。唔想同你吹。。

吹下啦， 冇野做

幾時先出pool 32歲仲係A0 我係咪好冇用

個個入黎都話累， 睇黎香港人真係不能休息

我又唔覺， 我公司有2個靚仔都係a0.. 仲要35 歲。。。。。

發夢自己考消防
第一關跑步就肥左

返工已經好攰

靚仔都a0

明明日日上連登。。

屌你玩野？ 肥乜先？ 開跑pk 跟住玩完？

3連

好凍 瘦底

真係a0囉， 我都唔知點解， 但又冇乜女埋身

佢話我姿勢錯

Hehe下化

如果有電腦版用就唔會比你2 連到

嗯

唔係囉， 成日同我一齊講女， 話公司邊條正咁

2

Hehe都可以講女架

咁冇得救啦。。 與實力無關， 話說我都有fd 最近出班， 返工hea 到震

番工累到無精神時間去識人

我D FD都係瘦底。。 今日仲著緊短褲。。。

大家咁話啦。。 返到緊屋企又想訓， 搞呢搞路又到第2 日返工。。

屌我真係發夢呀
之前好似見到消防post 話返工=休息 放假就翻散工

但到你做到消防個時又未必會咁做 放假幾咁重要!!

屌 公司有個女仔對佢好有興趣好想追佢！

1999 左添， 係我對佢有興趣 我想追佢

這些機會

追

屌， 但公司搞男女關係好撚煩， 又多事非

估唔到咁快到3 頁， 雖然冇乜人

冇乜人， 夜d先再推推post 睇下多唔多d 人

地下情囉

當我死？

地下情就當然ok 啦， 但你追果時都會比人發現。。。

咁。。算囉。。

我又唔想算， 又想追 好撚賤

收工鎖門果時發覺，淨係得我一個人，好難受
以前好返工齊人，個個嘻嘻哈哈咁就一day，而家有個冇做、有個一個月返得幾日、有兩個其他舖唔夠人要去幫手，淨返我...

咁煩架你

不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

成日做左啲令自己好後悔既決定

點樣可以睇開啲

我以前返part time 都係有呢個情況， 特別係retail... sad 到爆 搵agent 轉工啦 反正得一個人

影響有幾大先， 向前進發啦

好眼訓 但訓唔著

我前晚都係咁， 但冇原因， 單純訓唔著， 你係有原因？

男朋友發脾氣

有 尋晚四點先訓到

雞年運情書加2017年日曆一個（一日一日撕落嚟有宜乜乜忌乜乜嗰隻

share 出黎舒服d?

發乜？ 就聖誕啦wo

諗得過wo 頂， 仲有冇多少少idea?

一匹布咁長 但真係同唔到身邊既朋友講
同男朋友已經係傾結婚階段 仲係成日為小事嗌交
一嗌就冷戰幾日

其實我都好怕鬧交。
以前個人就脾氣衰d, 乜都會反駁死撐死都要嘈
e 家好多時都唔出聲算， 嘈完人又累，又冇心情， 避一避就算， 但你應該煩d wo, 未結婚都已經咁。。。

好唔開心 可以點

我成日都覺得 未結婚就咁 結左點算
有好多野因為覺得都結婚就算忍左佢 搞到佢好似越嚟越唔諗我感受
Sorry巴打太多負要放

你好 做個朋友

我個人好主觀地認為： 未結就搞到咁， 其實好麻煩，呢一刻忍到實冇問題， 但始終有極限，忍到一日都會爆， 好多時分手離婚都唔係話因為一件發生， 反而係好多好多細事積埋，令到你覺得對方真係冇得變or 改， 最尾玩完

你好呀， 果然夜晚多d 人

share 多少少， 人有高低情緒好正常

流到一地馬尿
其實我知我明 但唔係好想接受現實
諗唔到點解人會咁善變

返緊份part time教班學生
本來以為下個sem返唔到 好衝動咁quit左
睇返先知原來自己可以繼續做

好唔捨得班學生
由初初好討厭佢地 想早啲收工
到依家同佢地打成一片 日日都唔想放學
好後悔當初咁快就話quit

其實對自己影響好似唔大
但成日鑽牛角尖

你好嗎

就考試 乜柒都唔識

其實我都係一個比教偏感性嘅人，上上個拍左4年拖，好愛對方， 都覺得搵到對方， 唔可以冇左對方，但到頭來竟然係因為大家都忙， 慢慢冇搵對方，咁就淡而散。。。 時間真係沖淡一切， 我都覺得原來唔係咁大不了。。。。。

gpa姐
first hon third hon出黎都係睇際遇

咁諗有無開心啲

小事情啦老實講， 係感情好的話點都keep 到 有幾多人真係係同一場所識到班好人 仲一世都會係同一個地點札處

會搞到唔溫書架

話說除左要讀MASTER 同埋D 神科勁工之外, 好似真係冇咩人睇HON..

巴打好堅強 你點走過
其實有諗過結束 但偏偏佢又會氹翻我 同埋我唔識面對親朋戚友 壓力好大

唔係架 freshgrad第一份工冇野好睇唯有睇hon
Btw樓主讀書定做野

都明白依樣野
但成日因為件小事唔開心幾日
成個女人咁

做緊野啦， 我Fg搵工都唔覺有人問

i mean 當初畢業果陣搵工都冇人問同留意， 直頭on 都未出就有工請了

老屎忽

Sad9

其實唔好諗到人(自己)咁脆弱, 想結束咪結束囉, 想KEEP 咪黎一次大攤牌講晒大家有咩不滿爆晒出黎, 我覺得會好少少, 最緊要決定左唔好返轉頭, 點都支持你, 反而忍真係唔可取.... (題外話: 講講下突然諗起早排有套韓劇又係類似咁劇情, 套野叫又吳海英, 講女主角結婚前一日比人飛左, 咁講女主角就覺得好樣衰, 同人講係自己飛人,唔係比人飛, 狂比周圍D人話佢痴線 )

同埋我想講, 好多時D親戚朋友好多時跟本唔知發生緊咩事就亂插把口, 真係好煩的, 唔通好隱藏野佢地會知咩? 背後流左幾多馬尿先做出一個決定? 我好快就學識左唔理人地講乜野了(包括D上司同事etc..), 啱聽就聽,從中學習, 唔啱聽就算.. 自己不停進步中

屌你 男人老狗 爽手d 啦， 下一堆更好！！